windows installer太食位

80gb SSD
Windows installer就佔左40gb
如果將啲file抄去external hard disk
要更新果陣先抄返入去個folder
會唔會有問題？

講錯
係用左80gb

咪鬼連HDD 位都咁孤寒啦

Mac?

我都係